# GmailTest

### Шаги теста


#### Проверка почты

1. Открывается главная страница почты google - https://mail.google.com
2. Находится кнопка - "Войти", наживается, происходит переброс на страницу авторизации
3. На странице авторизации вводится логин, нажимается далее, пароль и снова далее.
4. Происходит либо вход в личный кабинет, либо двухфакторная авторизация, в случае второго варианта, дается 100 секунд чтобы подтвердить телефон.
5. После того как почта открылась, в правом верхнем углу экрана происходит щелчок левой кнопкой мыши по иконки-аватару пользователя.
6. Выскакивает дополнительное окно для управление учетной записью, откуда выбирается поле с почтой и проверяется на соответствие.

#### Отправка письма

7. Нажимается кнопка "написать сообщение", далее открывается окно для ввода информации о письме.
8. Туда вбивается информация об отправителе, тема, текст сообщение.
9. Нажимается кнопка "Отправить"

#### Проверка письма

10. Окно браузера закрывается, сессия завершается.
11. Повторяются пункты 1-4
12. Проверяется последнее найденное сообщение на название темы (хз как его еще проверить)
